【淘寶買18件衫後 稱「不喜歡」退貨 卻被揭發著住去旅行】

淘寶買18件衫後 稱「不喜歡」退貨】
【卻被揭發著住去旅行】
【無品女子終道歉 跪求網民放一條生路】

上月底，一名姓黃的女人，在李先生的淘寶店購入18件衣服，總值4600多元。李先生以為做了筆大生意，豈料幾天後，對方以「不喜歡」為由要求退貨。

由於淘寶容許顧客七天無理由退貨，李先生無奈接受。但因為想再了解一下對方為何不喜歡這些衣服，於是就加了黃小姐的微信﹐誰料看到她的朋友圈後，竟發現她和女伴，過去幾天一直穿著李先生的衣服在西藏旅遊，並且曬出大批照片。

李先生不明白，買家明明說不喜歡這些衣服，為何還要穿著去拍照呢？黃小姐回應：「衣服肯定都要試穿的呀，你自己買了衣服你不試穿嗎？」

黃小姐的回應引來更多謾罵，她最終在微博道歉，表示已經跟店主達成協議，所有拍過照片的衣服都不退，懇請網民放她一條生路。

不過，店主李先生就稱，會將18件衣服的貨款全部退回給黃小姐，並將收回來的衣服當眾銷毀，以證明不會再二次出售。